# Тесты для фильтра выбора метро в категории "Коммерческая недвижемость" на сайте Avito.ru

Все тесты основаны на фреймворке CodeceptJS 

## Как запускать 

1. Установить зависимости `npm install`
2. Запустить тесты `npm run test`
